[肯食炒區][Nintendo Switch]買機x報價x交流中心[1]

灣仔188 $2650
黃金 金源2980

仲有無骨機咩

So0

btw 呢邊唔好貼正價機吖 貼咗正契弟孬種

$4xxx

知啦 唔高唔報保證無論如何都要買到機post

你要骨機嘛，骨俾你睇

水貨機2500左右

放二手紅藍淨機$2550 不議價

個孬字

正字嚟㗎
Source:周星馳電影

自己查字啦
音讀保

想問下carousell有人放行貨2600屌唔屌得過

喂，炒狗
呢邊圍爐啦

我放紅藍$2550
雖然玩過，但100%新

黃金機+套+貼 $3800入手
窮撚俾唔起錢就唔好學人打機啦

你似係on9多過有錢人

on9同有錢真係一線之差

炒曬車

用2350蚊買咗部ns二手澳洲水貨，價錢合理嗎

成班直必 你地留係呢個post岩架啦

咁你仲唔走

想原價買嘅，可以考慮下水貨，香港免運費

香港要100蚊運費

沉日行過旺角信和 so0 好景
啲價
要食5-7舊骨
最平信和2700
想知邊度入機最平 諗住玩賽車同 漆彈